一句講晒，鐘意ironman定captain america多D?

im
ca

點解下下都要分

本來係ca, 睇完今集就im

cap

燙斗男人